到底另一半仆街到乜地步先可以張佢d衰嘢放上連登

一直覺得周揚青做得好好，小豬事情真心好癲。宜家出軌已經比人覺得吾算得上系咩新奇事。受害者周圍唱分分鐘仲要比人話返轉頭系癲雞，仲會覺得個男仔走得快好世界。
好想知對方衰到咩程度先會做吾到好黎好去😂

吾你老母 系你老母